痴撚線 點解可以咁多五毛 左膠 佢地個腦係咪裝咗屎？

block晒呢d 社會垃圾

佢地個腦究竟係咪停留咗石器時代？ 為生存而生存 係咪連咩係馬斯洛金字塔都唔識 真係好撚嬲

乜撚返工 做咩都冇撚用 我地講緊係精神追求層面嘅野 你地仲停係生存階段 會唔會離撚晒題 作為一個人

你唔幫手都算 仲要阻止一班為未來希望而行動嘅人 嚴格d嚟講 你地連人都唔係 係一隻最低等級嘅生物

你咪繼續負評尋求自我安慰 我咪繼續block你 夠膽咪留言囉 屌你老母

出嚟啦 你老母臭閪

好撚多五毛